請問連登討論區會會員會唔會追擊5P撚？

泥
尼
禾
刀
牙
吾
甘
碎
岩

以上嘅都㡳5P字
大家仲追唔追擊呢？
而家連登太容易有帳號啦！我地要keep住該有嘅文化！請大家表吓態！

正評=追擊
負評=5P撚

大家留意打錯字同5P字係唔同！
唔好追擊錯！

Ching Ho ball

想問反5p係咩文化？
高登文化？

點解唔支持就係5p?

哈哈

錯字唔同5P

一陣啲人又話啱好難打
打岩方便啲

你唔反定反？

08小隊帶入黎既幼童軍文化

小學雞入哂黎

你指反5p果班？我覺得佢地仲幼稚過用5p字既人

真係好搞笑，連登遲早變uwantx ,香X。

吾系甘牙？

3boys2girls咋

5p集中地講反5p
你真係茅廁點燈

反5p字
但個個做5p嘢有咩意思？

5p係 3boys2girls, 但呢一到就黎變香x 嗰d

點解會變成咁....

呢一度

樓豬同正評個班出嚟聲討呢班人未？

佢地有上連登？

m記網聚你都唔識仲學人開post聲討5p

又係到扯貓尾